[塔矢亮沒有輸] 千與千尋日本票房急升9億冇人講！

千與千尋 308億 --> 316.8億 (2020/06~08月 吉卜力系列電影有重新上映)
鬼滅之刃 302.8億 (截至於13/12)

擺咁肉酸啦，要贏真係可能兩下手就過咗

一陣出術都輸就好柒

biden?!